夏天到想剃毛

想剃腋毛 修腋毛
點做好

剪左條J

又係你條撚樣